Now we have a channel that mainly uses english.......

Who is interested in writing or reading English online novels here in the world channel?

Push
I'd like to.
You're not alone.